# App de Lista de Usuarios

Prueba tecnica en flutter para Ceiba Software

# API que se utilizo 

jsonplaceholder https://jsonplaceholder.typicode.com

### Notas:
La version de flutter que uso en el proyecto es 3.0.0 sdk: '>=2.18.0 <3.0.0', recuerde darle pub al proyecto una vez descargado, con el fin de descargar todas las depencencias que uso en el proyecto. 
```
flutter pub get
```
